返工年資高過你既同事對你閪面加語氣差你會?

當佢冇到 做返自己野

惡言雙向 閪返佢轉頭

笑面hea佢
出到黎做野，
你無冇做錯野都會得罪人
介意得幾多？

屌7佢
佢年資高啲損失大啲
最好嘈到打交報警

做好自己份內事
再理直氣壯問佢做咩要咁閪

好聲好氣 成隻狗咁奶佢鞋底
佢越西 你越奶得起勢
出其不意 應該可以嚇到佢仆街

我就係咁做緊
但放假返到屋企都好唔舒服
明明都冇乜兩句
掂行掂過 盡量小接觸
唔知點解要咁

咁又唔好 搞到自己都臭埋

我個閪同事都係
人少的我同佢就好細聲咁屌你
人多就唔出聲

有啲人係天生閪
同事之間咁上心唔好

年資高唔代表升職快，升職快過佢！到時你咪望住佢閪面囉

都唔明點解啲人咁撚黑人憎，又無料

有啲人基因裏面得個閪字
唔會改變

無時無限都望實佢
望到佢個人唔自在

對你態度差可能係你有威脅，落你面，或者係你勢力不大，恰你。去到最尾你阻止唔到人地西你

司馬懿